［矯枉過正］美國左膠已經癡左線

1.亂世佳人下架、因為有歧視黑奴成份。

2.而家樂隊Lady Antebellum 改名做Lady A,因為Antebellum 個字在美國內戰有歧視黑奴的成份。

3.chrome唔用得Blacklist

咁Amazon 咪撚搞Black Friday
唔好食Blackberry 咪撚睇once you go black you never go back的咸片

有個關心支那，香港、澳門的田納西州的參議員叫Marsha Blackburn (佢係唔係要死、點都好請大家去推特關注下同多謝下參議員）

左膠 on79

左膠自己搞文革2.0就得

同埋左膠係咪都屈人racist

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

以後電影電視劇都要將黑人寫成好人
寫成救世主

WATCHMEN

想白頭髮?
遂漸變黑
立即變黑又得
得左

外國d抗爭運動好易變質

所以點解香港抗爭會令全世界關注同驚訝同信任

大家一定要引以為戒

極速膠化

trump又贏

背後推手今次有料到！

因為我們太有道德枷鎖
例如講下警察老婆俾人屌就有左膠出黎講要尊重、唔應該有言語暴力

但警察話女仔係香檳大廈出黎就wfc

而家班左膠玩埋銅像
香港人都燒過獅子
輸出革命 （講笑）

唔差在禁埋CoD Blackout, Blackwake 因為有Black呢個字眼

啱呀

本來我都覺得維多利亞都搞唔係話

點知睇到責死自己人果段片
我又覺得是但你地啦

搞雕像呢d野台灣同d前共產國家做過，不過將d蔣介石放曬去一個公園姐，無拆爛佢地

由此可見佢地真係唔識架囉

試下We have cancelled Black Friday sale permanently to pay respect to our black community睇下班人會唔會暴動

老實講，其實佢地係咪想多d人憎黑人

democrats諗住借BLM來贏選舉, 但依家睇嚟有d lost control

所以trump經常寫law and order是正確的